（賤男求屌）曾經出軌，得到過原諒，但今日最後都要分手

自己同呢個女仔 A 一齊年半，中間試過分過手。例如自己去搵返拍咗8年拖嘅ex. 但最後都同返呢個女仔一齊。喺今年7月又再分手，而自己同咗個細自己好幾年嘅女仔一齊咗5日，但呢5日已經上過床。自己仆街嘅係 同呢個細自己咁多嘅女仔分手之後仲有傾計，而之後同返A 一齊之後，俾佢發現分手期間同呢個女仔傾過計，但最後佢都原諒我，繼續一齊。而我亦向佢承諾自己唔會再同其他女仔曖昧，我自己都有做到。但係琴晚，佢發現原來我曾經同嗰個女仔搞過，佢即刻接受唔到，要即刻分手。我挽留到佢今朝先俾佢走，送埋佢返屋企。途中無論我喊到幾厲害，求佢原諒，但我係佢眼神當中已經睇到佢已經心死。我真係好愛佢，我同佢講話我自從嗰次之後都冇再做過，真係做到我承諾。佢話，從我搞咗個女仔嗰刻，已經返唔到轉頭，因為佢接受唔到我過去，見到我只會想嘔。

但我想講，我當初係仆街，玩弄感情。但我而家真係知道自己最愛你佢，我究竟可以點做

我唔想放手，但我怕係佢公司留下等佢只會令佢仲憎我

其實自己仆街 冇機會㗎啦 放棄啦

放過人啦

我就係唔想放棄。當你愛上一個人，而自己當初做埋啲仆街野而無力挽回嗰種感覺就

你真係愛佢當初就唔會咁做啦
你知唔知乜野係愛呀
你唔配呀

過來人 你翻到去係唔會珍惜

唔你老母咩 以為屌完無後果呀？係男人就受左佢啦

係，我承認自己當初唔知咩叫愛情，玩玩下。覺得自己做咩都會俾佢原諒，但原來世界唔等人。我想返轉頭，但佢已經心死。我今朝睇到佢瞓著咗，我都想跳落街算了，咁樣係我個人生入面最少到終結嗰刻都擁有佢。我真係真係唔要放手，我明白自己真係愛佢。唔係假

唔係，好肯定自己唔會

含撚啦仆街
D好女人就係比你呢d廢渣糟蹋哂屌你老母

我知我自己嗰時精蟲上腦，你話如果佢而家做返同一樣野，俾我帽我帶，我會唔會好似上面所講咁愛佢，原諒佢，我肯定會。可惜佢係一個好乖，好有道德嘅人，佢根本唔會咁做

所以我先想喺往後日子好好保護佢

你唔配

抵死

我前幾年，同一年死阿爸，外婆，外公都冇喊得咁厲害，我只求可以同返佢一齊，咁就夠

抵啦
放過人啦，人地好女仔
你襯唔起

你做咩佢都一樣咁憎你啊

佢接受唔到就接受唔到 你繼續食女算啦

咁點先可以令佢放低重新接受我

我真係無諗過再咁做。我而家只有默默等佢，如果佢過幾年結咗婚，我咪成世自己一個，我個心已經容納唔到第二個女人

講乜撚嘢 諗住一人一次當打個和 ？

唔係咁，我意思係如果佢同返我一齊，佢做咩我都會接受到

講真佢宜家仲痛苦過你啊
就算比你追返佢

佢心裏面都有條刺

又要擔驚受怕你偷食

你真係愛佢就算數啦 放過人地 放過自己

核唔核突呀
話自己愛人，但同第個搞野

我會俾信心佢，唔通真係有種愛叫放手。我知佢好痛苦，但我正正想補救

好女人就係遇到你呢種賤男搞到有陰影

就憑你最尾嗰幾句 你應該換畫 搵隻臭g 咁就會 Balance 返曬

都話唔係嗰個意思

放過人啦屌，唔好再折磨佢

我就係唔忍心佢要獨個面對，我以前係只顧自己，衰好多野，我而家改緊，改好，可惜佢唔再相信我

但佢唔想再理我，咁點俾佢睇到呢

我真係唔捨得，唔甘心冇咗佢

由佢知道左個下 你對佢黎講已經係個陰影黎
放過佢俾大家都過新生活 放低以前做個更好嘅自己啦

兩個人既事 唔好放上連登

其實你開自己名吧啦 你性格咁撚賤

你嗰d叫愛咩 你只係想擁有佢

7月搞咗個女仔，而家先9月
只不過冇出去玩兩個月都好意思講出口，用嚟挽留女朋友，正常都唔信你啦

抵你死

摺埋啦屌
隔住個mon 都覺得你好嘔心
何況個女仔
你唔配有好女人同你一齊

出軌既人都不得好死

唔好害人啦，就係你呢啲得把口、用下面諗野既男人周圍害人

利申：宜家男朋友就係你呢啲大仆街，男人都係大仆街

樓主呢d人最鍾意得把口
叫佢做就碌柒

你做得幾好，人不風流枉少年呀，女死女還在，搵下個再玩啦

賤男 你根本未玩夠 而家講到實牙實齒都係因為你而家得唔到佢 就算俾你地一齊返 一有其他誘惑你一定敵唔過新鮮感 放過人啦

樓主仆街死啦
屌你老母

人哋死左心 就咪搞人啦
再者係自己仆街先 人哋原諒你咁多次都唔識改 咁就抵死

如果你真係愛佢既 你就唔會出去偷食咁多次 你話你係咪唔抵原諒先

你呢刻如果仲愛佢既 就放手 唔好再傷害個女仔

放過人地啦 你都未玩夠
可能過幾日你又搵到新目標上床呢

我拉大隊屌死你老母呀死仆街
你呢啲垃圾狗公死Mk
死撚左去啦屌你老母

偷得一次 總有第二次 算吧啦
到你玩夠先玩到厭先算

我覺得你係比人撇唔甘心多啲喎。
江山易改，本性難移。
你呢啲撚屌過多幾日覺得寂寞，覺得鳩痕，咪又開始搵女去滿足自己。
根本你就係自私，你係咁愛個女仔就唔會做得出傷害佢既事。
你話你愛佢呀嘛，唔該你尊重佢既諗法，放過人啦，你唔配愛佢呀，屌你老母！

緊係老豆重要過分手

出軌只有0次同n次
第一種人從來唔會出軌
第二種就係你呢種慣犯
放過人啦

收皮喇屌你老母死Mk 最愛既人係你自己

咁你死埋老母未

機會一次都俾多左你
你就算對邊個女仔 你都係負左人
所以你應該放過人

唔係因為得唔到佢，已經心如止水

笑死人

立此存照

屌你老母臭系
覺得搵唔到下個下話
切左條撚佢啦

係無諗過搵下個

真心鐘意人就唔會一次又一次傷害佢
你呢啲人唔配有女朋友

啱
因為你已經習慣左當佢係草
到一齊返你一樣唔會珍惜

唔好意思，你真係一個仆街，唔好害人。

屌你老味 死撚開一二邊唔好阻撚住個女仔啦

祝願樓主生性病

講得好好聽，但行為同把口講完全另一回事

放過人地啦。

其實我點都會等佢，我接受到大家嘅信息，開得post 就係要俾大家屌醒。但我唔會放棄

抵死 有無諗過個女仔根本唔需要你

老實講 你有冇諗過個女仔已經好傷 你繼續停留佢圈子入面佢就對你攬住第二條女屌個畫面揮之不去
你可以自己等 但真心奉勸一句:做個透明人守護好過再出現勾起佢嘅傷痛

你同佢一齊時幾歲？
而家又幾歲？

現在我27 佢25

你呢d人害左人一世呀
唔好再搞佢啦唔該。
影衰哂d男人

我點都會等

唔該你唔好煩人纏住人，阻住人MOVE ON
要等自己死埋一二邊慢慢等啦

屌你老母，人地飛撚咗你啦，仲點派帽比你戴呀？咪撚成日形住人地係你既先得架

你出軌嗰時有冇諗過佢知道左會好撚傷心呀 唔理佢感受你都係自撚私架啦 你學識咩叫愛先啦

愛 同 得到 係兩件事嚟，
你愛佢，係想佢得到幸福，
但偏偏你得到佢， 佢永遠唔會幸福。

不如你同返5日一齊算啦，唔好再害人，反正5日就上床ge女仔都唔會好得去邊。

係愛的話早就珍惜左啦，使撚分咁多次手
又話唔會此生唔會搵第二個麥麥
大家都係男人扮麥撚野係度
人唔笑狗都吠啦

分左手先食第二條女，同第二條女分手先一齊返，有咩問題

收皮啦屌你

收皮啦仆街

問題就係唔應該咁

收皮啦你 點解仆街反而食咁多女

你屌閪果陣有冇一刻諗起佢呀

人地傷心緊果陣你就風流快活漏第二條女
好意思話愛佢

你呢d人幾時死

邊個隻閪緊啲先

你等睇住佢比另一條仔屌得舒舒服服啦

分左手姐係單身啦，原則上冇問題架
唔係分手黎做咩

對唔住

三條女對奶分別幾大 ？ 咩cup

貴圈很亂

唔好再害人 唔好再搞啲好女仔啦有啲事發生咗就係發生咗

條女無錯，呢d預左要還

無 問題喎，係條女接受唔到 遮

樓主幾歲 仲咁仆街既

係咪我睇漏左野？樓主同舊女友分左手，期間佢同另一個女仔曖昧兼搞野，後來先同原本女朋友係返埋一齊

咁樣計，樓主真係咁十惡不赦咩 ？

時間性問題，分咗手短時間內同第二個一齊5日，扑埋再分手又同條女復合，唔叫出軌，但就肯定唔可能大大聲話好愛自己條女

放過個女仔
你無資格同個女仔一齊

肥手指 㩒錯負評
自隊一打

屌你 正仆街

挽你老母

收皮啦你

失去咗先識珍惜嘅人 永遠都唔配擁有任何野

俾佢走啦你
原諒唔係你諗得咁容易
更何況你仲同人上埋床點原諒你啊
同你一齊返佢會不斷諗起以前既野
咁樣痛苦既只會係佢
同埋無人會保證到將來你會唔會再係咁
唔好講到自己會點做點改善
呢d野對下一個女朋友做啦

其實你等佢 俾佢知你等佢
對佢嚟講咁樣只喺一種痛苦同困擾嚟你明唔明
佢俾咁多次機會你改
你無放喺心無為依個女仔改過
人地俾你折磨夠已經心灰意冷
你先嚟識珍惜喊哂口有用咩
請你企喺對方角度諗啦 放過佢啦

正呀樓主 真係抵撚死 見到你呢啲人唔開心我就最開心
恭喜樓主！！

個故事完全同幾年前既我一樣，只係我係個女仔。
好心你就唔好再累人，放呢個好女仔走。
我ex同過其他人搞野，我一諗起係真係會好想嘔，同覺得自己都好污糟，唔明白當時點解會鬼掩眼同呢個人一齊，覺得佢係我人生既污點，所以我完全明白你ex (唔係女朋友啦)既感受。
你呢種人最後會以死相迫(我ex就係咁)，但講真，你咁自私，點會捨得/夠膽去死。希望你ex到時唔會心軟，都希望你唔好再做無謂野啦。
P.S. 而家好幸運，有真心對自己好既人

見到樓主都覺得嘔心
又講到自己幾愛幾愛
之前又精蟲上腦
你放過人啦
你條臭撚留番自己用啦

早知今日 何必當初
自己囉黎 無得怪邊個
放過個女仔啦 你依類人偷食得1次就會有第2次

你呢d 人只會食過翻尋味 再次出軌，你放過個女仔喇

原來越無底線嘅人越可以喊得厲害，就係為咗唔想無咗本來係自己嘅嘢
然後人地以為你情深

你呢種賤人點屌都唔會醒
失去咗先識後悔
到你得到返咪又再偷食

放過條女啦 人地值得更加好嫁仆街